人體既設計有咩可以改善既地方？

假設科技容許改變人體既設計
應該點改？

春袋放返下巴到

蠢人個腦入翻屎忽

Jj 應該可以自由控制 形狀大小 而且可以收縮入體內

唔想要腳毛

男人粒lin

中一野下勾拳就爆袋

唔好有肛毛

首先梗係唔洗痾屎先

千！萬！不！要！剃！肛！毛

眼袋應分別裝上兩粒睾丸

智慧齒

取消盲腸

控制體溫

我條賓周可以大啲

異形就係最好既生物

邊條廢閪逐個負皮

人應該要好似一塊板咁薄

腳脛要畀啲肉包住，好撚痛

仲以為有人會講善吓脊骨，盤骨

改善*

大波啲pink啲

加大個腦既記憶容量 同 運算速度

大腦應該有自我完全修補嘅能力，防止唐氏綜合症、自閉症、學習障礙、智障依啲後天冇得修正嘅病發生

spinal cord復原速度快d

加對翼

唔需要瞓覺

唔使訓教 咁我就可以24/7工作升職

可以一餐食幾日既能量

身高 應該可以操返黎

hehe/sheshe可以生仔

永生 自我修復

不要再疴屎

Hehe用屎眼生？

隻牙甩左/剝左可以生返隻出來
好似鯊魚咁

有三條鳩

牙醫淨剝智慧齒都發達

唔會蛀牙

仲有易蛀
感染埋前面果隻

唔好再流鼻水唔該

括約肌唔會變鬆

斷手斷腳可以生番出黎

要有處男膜

大幅提高雙眼嘅自我修復能力

牙要再生。
唔洗體毛。
脂肪夠就唔會再生產。
延長學習期，除非就死，如果唔係個腦都好似細路咁活躍。

cancel眼睫毛入眼呢個大bug

健康的美食

可能全人類有晒男女性器官

近視 散光

落水可以呼吸

牙齒甩左會生甩

永遠的青春期

強化自癒能力

腦細胞可以再生

可以自由控制痛覺on/off

白
粉紅
無毛
一線
大波

攻殻機動隊
將個腦upload去你想要既人工身體

減低形成過敏既機會

可以光合作用

訓教應該要好似差電咁 啲睡眠時間可以儲起
例如訓咗24個鐘之前可以48個鐘唔訓

唔會甩頭髮

視力可以zoom
有夜視能力

眼 冇近視冇遠視冇散光
牙 甩咗可以生翻
可以體內製造維他命C

認真既 瞓教既時間可以縮短

唔會柯尿打乞痴

咩都唔緊要，一定要強化對眼先，冇視覺甚麼都不是

所有地方都可以再生

眼睛可以影相拍片

志同道合喎老友

T細胞唔會有個受體比癌細胞抑制到

唔會生暗瘡

講左女人先
女人應該大波D 樣要靚D 美腿有長有短
燕瘦環肥樣樣齊
滅絕豬扒 臭閪

成人之前因應荷爾蒙而決定性別

取消m痛

到時就興細波黑lin

自行分泌毒素自殺

咁點解唔令到人iq高啲?

皮膚冇咁容易受到物理傷害，摑一摑就整損果d應該要改善

取消頸痛 膊頭頭 背痛 頭痛
Cancer可以好似發燒咁過一排好翻

THANOS

我係第8個

利申: 廢鳩

生仔唔駛咁撚痛 要剪開下面生

脫髮
敏感

又高又瘦

男人可以自含

神經系統可以隨時間康復，癱瘓既人好慘

牙可以再生

癌細胞會自動消失

春袋有個制可以教射出黎有/冇精

加再生能力
好似娜美星人咁

汗腺

手同腳嘅關節全部可以360度郁

Wolverine

無限精力 咁日日ot都唔會攰

可以單性繁殖？

條脷可以瀨到手踭

性慾唔好咁大，人類會有更多時間做有意義的事

要好似相機咁有得zoom in zoom out

冇性慾 人類就會0生產力

手指可以無限啪啪啪

無限處女膜

所有天生嘅野可以靠後天改善

m

取消癌症

盲腸

熱氣用汗排出就算 唔撚好再生暗瘡

唔洗黎m

唔好生毛

唔會甩頭髮
記性唔會減退
打j唔會傷身

第一頁有人話春袋生係下巴
事實上外國真係有人生春袋係頸兩邊

另加出汗唔會臭

選擇性失聰

x man 狼人

單性繁殖

可以自己控制幾時排卵，想生仔先排卵
咁就唔使個個月黎m 其他日子就...

自我交合

無名指 可以靈活啲就好 玩樂器易啲

氣管 肺 好似鳥咁 一邊入一邊出 長跑冇難度

多一個心臟

仲要
細lin頭
多水

本來諗住會學術討論
點知變咗創意post

淫絲發現

唔洗要胳肋底毛

呢個已經係進化啦喎咁

可以選擇閂埋隻耳仔唔聽野
就好似可以合埋眼咁

減少毛髮
唔好出暗瘡粉刺
皮膚唔好敏感

一定係隻眼唔好越用越虧
明明肌肉可以越用越勁

可以控制到訓著嘅時間 咁就唔會失眠

如果皮膚無毛孔 唔會出汗同有皮膚問題就好

自動排走過多脂肪

舞空術

今就唔洗逼地鐵

近視就係因為肌肉用得多勁得濟
環狀肌肉收縮---》拉住粒晶體既'筋'放鬆---》晶體長期維持厚既狀態

無限射精，高潮持續一個鐘。

開關型心靈感應
一秒訓得着
不死就要不育

學好容易-學壞難

可以無限換牙

真係處女？
做乜痛苦既？

唔需要呼吸

斷肢可以再生

強大既抵抗力
做人應該無病無痛
皮膚差 可以自我修復
唔會有爛面
同可以生反手腳出黎

到時係全世界人都24/7。你都係冇得升

雌雄同體

全人類身高最多只會相差10cm

唔會有濕疹

最後都係比較啫
現代人比古代人iq 高好多啦

骨骼對稱唔會變形

加拿大個兩輟毛 完全唔知有咩用
唔好有近視遠視散光

入嚟就係想講呢個

冇暗瘡粉刺就最好

所有女人都想比我屌

唔好流眼淚

如果hehe sheshe可以生仔女
仲會唔會比人當異類

腳指尾踼到牆角枱腳嗰啲唔會痛

唔好生暗瘡
就算生都唔好留印/疤

唔該左右手都比我靈活d 係要限死一邊
腰椎間盤唔該真係識自己恢復啦求下你 咁就一世
磨得多唔好有水泡得唔得？

女人唔好黎m

換牙做咩

女人唔洗生仔

指甲唔洗剪

冇抑鬱症

冇盲腸 就自然冇盲腸炎啦

起馬都久世hero咁做

可以死，但唔好老

精神同心理 算唔算人體既一部份? 算既話就唔好再有一D激動既情感存在

1. 冇連體嬰
2. 個個細路一出世就健健康康，冇病冇痛

其實已經有啦
整容
換皮
自體脂肪移植
器官移植
義肢

唔駛減肥練大隻都有理想身型
唔流汗

年齡增長，但外貌身體永遠年輕，到七八十歲仍然食得行得玩得，之後以年輕嘅樣同身體步向死亡

條丁最好可以好似鐵扇公主把芭蕉扇咁縮細放入口

大腦 後腦 頸椎 脊椎 太脆弱
軟骨磨蝕唔識自我修復
神經線受損唔識自我修復
鼻敏感

男人都可以生仔

牙唔會咁易痛，唔會咁易有牙病

高度可自由控制 '

應該調返轉
食多d甜野油野就會瘦
咁練腹肌練靚身型就唔洗戒口

腳趾尾 唔該唔好再踢到 好撚痛

唔會黎M
生仔唔會痛

血小板擬人化

只是攻擊力強

人腦function 返100%

唔駛生智慧齒
牙唔會因為清潔唔夠而有事，唔駛剝牙

不如直情唔會甩

關節 免疫系統

希望可以多條賓州 可以玩二穴抽插

取消性病實際啲

靚女唔會痾屎

牙應該要無限再生，雖然好多人第二次牙可以用一世。
對眼應該要自動調節近視散光。

要加大象抗癌基因

唔要腳指尾 撞到真係好撚痛

手應該生多幾隻
背脊後面要有眼
食物只為人體提供能量 但唔會令身型變肥
男人可以生仔
女人唔會黎m

如果女人卵子都係做愛先射就好了

䧳雄同體

我想有個腮 or 翼 .....

巴打個春袋生成咁 好慘

唔洗食野就好 咁就唔洗做奴隸番工
又解決到糧食問題
剩番時間用黎研究新科技仲好

可以似海豚咁，2邊腦輪流訓覺

人人都係靚仔女

可以分解成微粒+重組
門啦都入到
又可以隨風飄走

子宮內膜同經血要由身體自己吸收返

只可以儲存一定重量既脂肪
多左既會自動排出體外

體內有野保護頸髓，唔會一跌 整到髓神經就癱

腦部知道每晚應該訓幾多個鐘先夠精神
有一個制一熄就訓得著
唔怕失眠第2日唔夠精神

冇病痛

邊個同你講得15%

大腦開發程度要提高至100%

只有一日壽命

原來有巴打講咗 自 先

新陳代謝提高幾倍 唔易衰老、變肥

唔好甩頭髮

可以好似熊咁冬眠
冬眠前瘋狂食肥自己
到訓醒就消耗哂

中出完啲精會吸收哂

扁桃腺唔會發炎

可以隱形

喺馬眼咇出嚟

取消疲勞毒素

盲腸同智慧齒 消失plx

啲骨生翻係出面 保護我

小“掩”痛？小腸痛，食少少野做運動都痛。

唔想柯屎

推

智慧齒
反甲
倒刺

唔會打c egg

千里眼
順風e

十兄弟既技能

點解

最撚on9既野
又要駛錢

自行補充鈣質

取消手肘個麻痺雞位

無左隻腳指尾

唔會病啦梗係

腳趾公唔好生毛

唔好胃痛

冇鼻敏感